終於搵到 iOS 12.4 beta 表面上有乜唔同

終於

開過咗期嘅 beta app, 以前會彈 app, 而家就會彈個 box 出嚟 "XXX Beta Has Expired"